有冇人開始著返夏天衫？，屌你老母熱到痴線

攞返哂啲短裙仔著

me

幾時先凍

咩叫著番？？

有換轉過季咩

招早熱到痴線 夜晚凍到痴線 我屌

夏天衫從未離開過

從來都無拎過冬天衫出嚟

長年著短袖再加衫係面
早個禮拜收返晒d褸

男人老狗著短裙仔

西伯利亞召喚

開埋冷氣

呢兩日行一陣已經出晒汗
俾返個冬天我啊

咪就係

今年真係經過一些秋與冬

好想着冬天衫呀 屌你老母氣候變化

絲嚟

扮乜撚

樓主扮夠女人未

夜晚都熱啦

真絲

真絲ok?

D夏天衫基本上無收埋過

男人著蘇格蘭裙真係好淫

絲ok?